(理性) 漿算唔算係現在最紅嘅香港歌手

(覺得佢係支那歌手可以上一頁)

香港期：
Where did you go
睡公主
Get over you
- 最年輕紅館歌手
- 香港爆紅過

支那期：
我是歌手
- 紅遍全中國

星馬台：
光年之外
- 破億點擊 華語女歌手第一人

衝岀亞洲 紅到宇宙
- NASA

我諗依家真係得eason可以同佢比紅
我知連登好多單丸粉絲 但論近年
分分鐘連Eason都唔夠佢紅

我覺得係最高成就
但最紅就

多hater算唔算紅

算
講真又唱得 又有音樂天份
樣又唔差 真係好岩做歌手

我覺得算

本地就一定Eason熱，但講海外，依家一定係宇宙漿紅
外國口味唔同香港人
好多香港紅唔起出到去都大紅大紫

女歌手就一定係
計埋男人就可以傾下

你個名當年唱片銷量全球第2
無得比啦
但現役真係漿屈

最緊要係外國邊理得你奶唔奶共 人地根本唔識分

老老實實 外貌實力都係一流

亞洲黎講仲紅過iu

香港女神

外貌未到一流啦

身材呢

近排個波好似縮左水 以前就

坤哥屌打

Marvel都幫佢出英雄

分分鐘第時成就勁過成龍

吳液煩都好紅

youtube 破億華語歌手好似係 Hebe 喎

仲肯返來美女廚房煮野食畀班廢柴食，氣度同對波一樣咁廣闊

算

佢講緊香港